APPLE真正做到富可敵國未？

APPLE真正做到富可敵國未？

可以

睇下邊個國

睇咩國咋喎
你揀個細國嘅話500強企業全部可敵

曾經有錢過美國
富可敵國s